語文好既巴絲 請擬投訴書俾有問題選區既選民

語文能力有限
想寫都寫唔出

抗爭要繼續

加油 兄弟爬山

【整合】西環堅摩 / 青衣盛康 / 油塘西 / 深水埗南昌中 發出咩事

【整合】西環堅摩 / 青衣盛康 / 油塘西 / 深水埗南昌中 發出咩事

中英都好